ملف الشركة:
تأسست الأذان الشركة الدولية للحلول القوى العاملة في عام 1990 واعترفت حكومة الرائدة القوى العاملة في الخارج الاستشاريين، وكالة التوظيف التي تم تسجيلها وافق مع وزارة العمل والهند لتوظيف القوى العاملة الهندية حسب الأصول.
يقع الأذان الشركة الدولية للحلول القوى العاملة في قلب العاصمة التجارية مومباي، إلى جانب 50 السفارات والقنصليات المرموقة، التي تعمل من مكتبنا الرئيسي في مومباي - الهند، إذا كنت بحاجة إلى المهرة / شبه المهرة / القوى العاملة غير الماهرة من الهند؛ نحن يمكن تجنيدهم وفقا للشرط الخاص بك محددة.
أذان التعاون الدولي القوى العاملة الحلول هي الاستشاريين رئيس الوزراء التوظيف والبحث التنفيذي، شركة التوظيف القوى العاملة والاستشاريين القوى العاملة في الهند والاستشاريين الموارد البشرية والتوظيف القوى العاملة، وكالات التوظيف الدولية ووكالات التوظيف الأجانب ووكالات التوظيف الخليج، وكلاء القوى العاملة، وشركة القوى العاملة، وكالة الموارد البشرية ، وكالة التوظيف في الخارج، شركة التوظيف والتنسيب الاستشاريين أن شريك مع شركات عالمية لتوفير لهم أفضل المواهب من الهند. وأثنى خدمات القوى العاملة لدينا من قبل مجموعة واسعة من الخدمات ذات القيمة المضافة التي تتراوح بين المرشحين قصيرة قائمتك والفحوص الطبية، والتأشيرات، والرحلات الجوية، والنقل، والفحوص الطبية، وما إلى ذلك ونحن نتمتع بعلاقة ودية مع الخطوط الجوية، وكلاء السفر، والسلطات الحكومية والسفارات الأجنبية والقنصليات.
لدينا فريق فني متخصص القوى العاملة في تحديد الأشخاص المناسبين للحصول على حق العمل.
نحن فريق متخصص من الاستشاريين التوظيف المهنية التي تقدم أعلى خدمات البحث واختيار الخط التنفيذي لشركات متنوعة من مختلف الأحجام. مع المصالح التجارية المتنوعة.
يمثل عملائنا الكرام مجموعة واسعة من الصناعات مثل الصناعات التحويلية والبناء والهندسة والاتصالات والبتروكيماويات، والخدمات المصرفية، وتكنولوجيا المعلومات والتجارة والتوزيع والشحن والطيران والسفر والترفيه، والصحة، والمحاسبة ومراجعة الحسابات، والخدمات المالية، والنقل، ومراكز الاتصال ، تعهيد العمليات التجارية الخ
اليوم ونحن نعمل مع مئات من الشركات عبر مجموعة متنوعة من الأسواق ومواصلة الحفاظ على مكانتنا كإحدى الشركات الرائدة في السوق وتقديم خدمات عالية الجودة مع نهج استباقي وحيوية للتجنيد. سواء كنت شركة متعددة الجنسيات، والمؤسسات الصغيرة والمتوسطة أو البدء، كما تعلمون كم هو مهم لبناء فريق قوي دائم. أذان الشركة الدولية للحلول القوى العاملة أن مصدر الموظفين الدائمين الدقيقة التي تحتاج - المؤهلين تأهيلا مناسبا وتقييمها.
وتدار الشركة من قبل المهنية الاستشاريين المتخصصين الموارد البشرية المؤهلين تأهيلا عاليا مع عدة سنوات من التدريب والخبرة في كل من الهند والخارج. مهارتهم، والقدرة على قياس متطلبات العميل والالتزام في العمل والتصميم على تحقيق الهدف إلى أقصى رضا العميل هو الهدف الأساسي للقوة منظمتنا.
أذان الدولية هي الاستشاريين رئيس الوزراء التوظيف والبحث التنفيذي، شركة التوظيف القوى العاملة والاستشاريين القوى العاملة في الهند والاستشاريين الموارد البشرية والتوظيف القوى العاملة، وكالات التوظيف الدولية ووكالات التوظيف الأجانب ووكالات التوظيف الخليج، وكلاء القوى العاملة، وشركة القوى العاملة، وكالة الموارد البشرية والتوظيف في الخارج وكالة، شركة التوظيف والتنسيب الاستشاريين أن شريك مع شركات عالمية لتوفير لهم أفضل المواهب من الهند
